幾時開始落車/出𨋢開門時，出面會有件老野企正係門口正中

真係老套啲都要講句，趕撚住投胎咩

東鐵出車門一定有人企中間

97之後

一定撞落去

+1 未開門前睥住都唔郁 一開就撞